以前啲大容量記憶卡/手指用GB數做單位已經極貴

依家幾十GB都只係幾十蚊

因為豬閪定律？

科技會進步
以前大哥大淨係打電話夠成皮野一個
而家有相機有機打仲要彩moon既電話都唔洗一皮

以前磁碟得幾MB都賣得貴啦

56k.jpg